尖沙咀警署，有無地形分析，我只知...

我只知山林道其實好多黑社會（小心）
附近有九龍公園，同九龍公園個游泳池（呢期多人學游泳，8月呀嗎）
再附近有間洒店